熱刺領隊不解施捷斯尼為何憎恨熱刺

熱刺領隊韋拿斯保亞斯表示，他不知道為何施捷斯尼這位新人，會如此憎恨他們。

日前23歲的施捷斯尼接受採訪時表示，熱刺沒有實力拿到歐聯資格，這個觀點引起了保亞斯的反感。這位葡萄牙教頭認為，雖然熱刺與阿仙奴是宿敵，但對施捷斯尼而言，他批評熱刺令人難以理解。

保亞斯說：「一位僅僅效力阿仙奴幾年的球員，沒資格像他那麼憎恨熱刺，如果一位阿仙奴球迷如此憎恨熱刺，我倒覺得比較真實。他又不會一輩子效力阿仙奴，所以他說的話並非發自內心。我們不會期待任何來自阿仙奴球員的愛，宿敵間的確會缺少尊重。」 目前熱刺在英超排名第五，少賽一輪的情況下落後第四的阿仙奴兩分，因此周中作客車路士的補賽，對保亞斯而言非常重要。這也將是保亞斯離開藍戰士後首次回到史丹福橋球場，他希望帶領球隊全取三分。

「現在，我們一心想贏下這場比賽，這將是一個艱巨的挑戰。重返史丹福橋球場並非太特別的事情，僅僅因為我以前效力過這裡而已。我在這裡有過好和壞的光景，但我承認，離開這裡的方式不是我喜歡的。」

考古學家炒咩煬呀 去金字塔探下險名留青史好過啦

呢樣我同意你,D咸豐年的垃圾波經講黎無貢獻

牙蓋又比人串

等睇牙蓋撚狗

SORRY 蓋清講下笑

佢點解咁憎疤狗

講得啱ccc尼已經唔喺阿記